有冇巴絲行過波蘭的trail of eagle nest?

嚟緊7月打算去波蘭，見網上D人話呢條行山徑唔錯，有得睇Witcher: Wild Hunt 嗰類城堡遺跡，心郁郁想試吓。但成條路全長16X km，驚完成唔到全程。本身有行開山，玩玩吓但唔屬於pro嗰咋，又冇乜裝備。想問行過嘅巴絲，覺得難度又何?住宿，飲食，補給方唔方便?

推